覺唔覺得"伴手禮"呢個term好向左走向右走Seven？

手信就手信啦，乜野伴手禮

明明係蝗語

覺唔覺得人手filter好撚柒？

樓主真係柒到

( Show Blocked User - 真文學院毒男 )

伴手禮係台灣用語
如無必要廣東話唔需要用到